香港法治：以量刑計算，藏毒+走私＝燒國旗

又上一課
13歲女生燒國旗，判12個月感化
休班警藏毒及走私，判18個月感化
香港每一天都刷新我對法治的認識，很感動。

因為冰毒同國旗一樣係毒品
而有啲人要靠偉哥先扑到嘢
有啲人對住國旗就扯晒旗
所以兩者性質相近

equation黎講 蟈旗=毒品 掛蟈旗想引人犯罪呀？

楊岳橋：有險可守

兒登仔：法庭等於法治

仆街咁輕

法庭唔等於法治，咁法治即係一個打飛機概念

Push

襲警2年
暴動但唔襲警10年

出現係現場, 無磚乜都無
判2年

2016年魚革出現過

香港金總終於接受網上會員申請啦

藏毒唔洗坐真係有險可守

聽晚見

你知唔知乜嘢叫 法治 RULE OF LAW?
解釋吓嚟聽？

未姦既...

又解得通喎屌你